我想修補警民關係

我知道呢個post會好多負皮，但係我都想講一講我嘅睇法

好明顯而家共產黨就係用緊警民對立嚟做工具，令到佢地憎示威者，自然就會心甘情願咁成為政權嘅打壓機器。其實大家成日笑毅進仔好蠢，我認同，佢地真係唔會思考到以上嘅嘢，我估佢地好多都諗緊：
我唔撚理咩政府做得好唔好，我淨係知你打傷咗我啲手足，我一定要打尻返你，拉尻返你地報仇

如果再咁落去，佢地就會更容易做出一啲當權者想佢地做嘅嘢，例如：拉記者，拉區議員，拉立法會議員等等，因為響佢地心目中我地全部都係仆街，到時就真係玩完。

去到呢一刻已經好難返到轉頭，但係我唔希望大家明知呢個係老共嘅手段，但係都跟足佢地個劇本走。

大家會屌我：而家義士被打被拉，啲黑警咁撚過份你個P牌都仲咁on9

係，我係P牌，但如果雙方仇恨再加深，每一次佢地只會打得更狠，拉得更多人

利申：非popo,身邊亦都冇人做popo
sor for 1999

how?